沙維離隊後 小花帶領嘅疤狗一次歐聯都未攞過

16年畀下體反cup
17年完敗畀祖狗
18年畀羅馬反cup
19年畀利狗反cup

c朗=反cup人地
小花=畀人地反cup

疤迷：沙維小白又念力助攻美斯！！！！

c朗放緊暑假未

會唔會係華狗帶領呀